%% Documentclass book is required as we use the "chapter" command
%% if you need other sectioning, adapt inhaltsvz.sty
\documentclass{book}

%% LOAD PACKAGES
\usepackage{inhaltsvz}

\begin{document}

\tableofcontents

% usage: \article{The title of the chapter}{path/to/the/image}{Abstract}

\article{Ein Kapitel}{images/sample_portrait}{In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held \emph{viele Dinge tut}, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. \textbullet\ Der Autor}

% The actual content of the chapter
Laberbla Text



\article{Noch Ein Kapitel}{images/sample_portrait}{In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held \emph{viele Dinge tut}, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. In dem der Held viele Dinge tut, die \"uber mehrere Zeilen gehen k\"onnen. \textbullet\ Der Autor}




\end{document}